請停止再過份關心女人

巴打請停止再過份關心女人

唔好咩都問 咩都擔心 咩都關心一餐

原來女人對你既關心一開始係鐘意

耐左就只會嫌煩

最後就會話你煩佢小事而覺得性格不合

請立即停止關心

唔好浪費青春係女人身上

利申:岩岩比呢理由分左手

勁想另一半煩自己

藉口黎嫁姐

唔理對方 早兩日先比人飛左
即係信你定信佢

原來呢個世界有呢種女人架

咁你唔理係衰 過份關心都係衰 人地想分就分架啦 關心唔關心都係籍口黎既姐

同你相反, 唔係成日想理佢就俾佢講 "冇心維持落去不如到此為止"

我話"ok"

咁呢個係睇咩程度既

性格不合真係死症黎
想解釋都冇得解釋

拍左年幾再同你講性格不合 點睇

拍左兩年比人講性格不合

呢句真 係咪好正常呢

所以樓上話藉口唔係亂講

好似變左另一個人咁，好陌生

ok

記得果陣佢跳舞日日跳到勁夜 我11點去接佢食野 再送埋番屋企 日日3 4 點先番到屋企 呢d唔知點解唔嫌煩唔係小事黎既?

女人拎來屌ok，唔洗關心佢

鍾意你就關心
唔鍾意你就嘔心

呢句岩聽